奇怪：㸃解唔見差人收工返屋企？！

大家記唔記得包圍警總嗰陣，只係一日，警察就收唔到工，飯堂無飯食，走要叫大巴成車車收工呢個情景？

㸃解，成三萬人，就算三分一都有一萬：

咁多宿舍都唔見大批人返屋企，沖涼訓覺都要掛？
咁多人冇公共交通工具點返屋企呢，見過警察㸃樣喺警局行出嚟收工未？
咁多舖頭唔開，平時叫開外賣，突然飯堂有無限食物？

究竟呢個系統係點work？ 呢幾萬人每日放咗工冇gear㸃樣收工，同第日去返工係一個重要嘅思考方向。 因為我哋知道，佢哋收咗工冇裝備嘅時候其實完全唔會好似平時上曬gear咁兇人嘅。

簡單D諗：喺公司收唔到工即係留低都開唔到工，喺屋企出唔到嚟開唔到工即係冇人做野....

遍地開花，除咗cover唔到咁多示威外，更重要係cover唔到佢哋安全返屋企嘅路線！

大家討論下，可以有新方向諗到都唔出奇。

高危地區會上EU扮出動然後放工 ^_^

你見唔到好多休班狗打人呀

如果宿舍無水無電會點？

我覺得呢個係警察最直接嘅weakest link.